（BITCOIN）ZCash 挖礦社群 一齊挖礦

最近發現咗間新嘢
用自己電腦下載程式之後隨時開始/暫停挖礦，儲夠五蚊就可以提現入tap&go或支付寶等等，我排咗幾日已挖咗幾十蚊。雖然唔係話好多，但玩下賺返幾百都好。

用我下面條LINK推薦頭30天有多2.5%挖礦收益。

屌
一個鐘用半度電一日電費都十幾蚊啦

又呃傻仔賺ref
單顯卡挖成個月唔關機先幾舊水蚊港紙
電費都扣哂啦

On9廿年前都講緊顯卡

廿年前香港冇人講,果陣個個講VGA card呀屌你老母
支那就講顯卡啦

得,你想講顯卡冇問題,GT冇X先係囉,俾狗用架嗎
咪撚用俾狗用嘅垃圾侮辱俾人用嘅顯示咭

Vga係30年前
柒少陣 以為自己好撚識
你出左世未